# QA Fullstack Edu Android App

Домашние задания по мобильной автоматизации для обучения QA Fullstack

Для работы с домашними заданиями необходимо сделать fork и скачать fork-репозиторий с помощью команды:

```
git clone
```

Чтобы открыть репозиторий в IDE (android studio), необходимо:

1. Нажать на *File -> Open*
2. В открывшемся окне найти папку, в которую вы склонировали проект
3. Выбрать проект (должен называться **qa-fullstack-edu-android-app**)
4. Если появится модальное окно нажмите на Trust Project


> У домашних заданий в пакете **mobileandroidinvestingedu** (*app/src/androidTest/java/com/example/automation*) в **SimpleTest** классе есть методы, помеченные аннотацией **@Test**, они исполняемые. Их можно будет запустить, нажав на кнопку **Run**, которая находится в колонке слева от названия теста. Также можно запустить весь набор тестов, нажав на кнопку **Run**, которая находится в колонке слева от названия класса.